永不放棄！美媒：川普將宣告參選2024總統大選

美國前總統川普真要劍指2024？政治新聞媒體Axios爆料，川普28日在佛州發表的卸任後首場演說中，將昭告支持者，他「將是共和黨2024年（大選）推定的提名人選」，並霸氣釋放出「我也許沒推特，沒有橢圓形辦公室，但現在還是我在當家」的強烈訊息。

當天川普將在奧蘭多的「保守政治行動會議」發表演說，內容將著眼共和黨的未來，並批評拜登總統的移民與邊境政策。Axios報導，川普的親信米勒把話說得更明，「川普實際上就等於共和黨…當你攻擊川普總統，你就是在攻擊草根共和黨人。」另一不具名消息來源說，情勢「很像2016年，我們又要向華府挑戰！」他表示，許多有意進軍2024的共和黨人，都想尋求川普背書。

川普要自組新政黨的消息傳得沸沸揚揚，已在共和黨內掀起波瀾和分裂。共和黨中的川粉對他依舊不離不棄，期盼他重磅回歸。由《今日美國報》和薩福克大學21日發布的最新民調，如果川普組新黨，受訪共和黨員近半（46％）會拋棄該黨，改支持川普。

民調訪問1千位去年投票給川普的共和黨員，表態會留在該黨的只有27％；半數受訪者認為，共和黨「應該對川普更死忠」，僅不到2成表示，共和黨對川普不必那麼忠心。54％稱對川普忠心耿耿，34％只對共和黨展現忠誠。

政治新聞網站Politico民調發現，2024年總統大選，共和黨內的人氣王還是川普。54％受訪者會在初選投票給他，近6成（59％）表態，希望川普至少在共和黨的未來，能扮演更重要的角色。

一日唔解決種票問題，你選幾多次都只會輸

共和黨除咗trump跟住無人可以出嚟選

選條撚
最調法院都唔睇 選舉舞弊
庭都唔開

太遲,德洲六月獨立公投,之後其他紅州跟住走
佢都係等德洲+聯盟國復活先選

保重身體先

你說了兩次「我要戰鬥」

開新媒體組新黨好過喇

民主黨最高興

4年後佢仲有冇咁高人氣都好難講
身體狀況係點又另一樣野要考慮

deep state 同 造票機仲存在
唔洗諗

比較想知，點解 2016 deep state 比佢上到台

係當年以為希婆十拿九穩

呢個真
做總統時，有權都阻止唔到......

有造票機器 你以為你仲贏得到咩

侵侵會一直前進，直到驅逐所有敵人為止

未必, 今屆做票做得咁難睇, 下屆美國人會反撲仲比你做多次

等睇 2024 選舉主任 DQ 侵侵

美國而家講 affirmative action
隨時立法以後美國白人男性唔比參選

wah, 呢下癲過DQ